今年25歲，同緊65歲呀婆拍拖，你問我答!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

隨便問

做咩睇唔開😭😭😭

遺產有幾多？

佢夠成熟

目標搵到幾多錢

應該唔多

儲夠錢就結婚

兩球點都有啦

點識?

圖都冇張，好難討論

想呃幾多先收手？

咁含撚咪冇齒感
正呀

睇左床下底個罐未

采頤花園70路阿婆係咪比你呃

係咪真係坐地能吸土？

無聽佢提過有咁多，最多幾十萬

做義工果陣認識

唔好咁啦 巴打

阿姨我不想努力了

無諗過呃佢架

做咩咁識食

對波有幾dur

唔好咁鹽濕啦

有咩好問...
好正常姐😅

做愛入唔入到?會唔會太緊?

無罐呀

我係真心㗎

塊閪咩味

之前呃左600萬都唔夠？

阿婆多唔多老泥
發毒無講大話 ok?

又老又有錢，其實好少架

咩意思

煲咗薑未？滋味如何？

你地點識？

65外表似多小歲

可唔可以詳細形容下你地做愛嘅過程？

幾時擺酒結婚

冇牙含撚應該幾正

當白雲鳳爪咁啜

邊個表白?

強積金都想呃？

煲老藕，做吓牛油狗!

佢夠成熟呀

唔知呀，未去到呢步

你果件幾歲

未有咁快呢個階段

點識

唔知呀，應該無味

咩料呀

點都有老人斑，老泥就唔知了